連登韓粉多定日粉多？

韓國 正評

日本 負評

記得高x全部都係崇日撚

無人

好悶丫 快d入黎比意見

比數2:2
推~

竟然冇人留言

呃負評

日撚係邊？

你錯啦 韓風逼近 日風頂唔住了

韓狗

咩事

未上水啫

快叫你d兄弟上水

韓粉比人屌打

負評

睇你個名都知

nayeon

鍾意Sana要投正定負

日粉多

日撚

法國崇韓撚好少反日 崇日撚大多數反韓

這是崇日的常識

皮已負

2邊都係

高登定連登都係崇日forum

你試下去音樂台問
勁多泡菜post

好丫

六年前係韓 依家係日
日好好多 諗起自己曾經鍾意過韓都想嘔

Sana 同momo都係日本妹

你想表達咩 表達我唔知？

why not both?

韓國女團賣樣>twice最靚個2個都係日本妹>日粉

做咩用我老婆做user name

依個真 k>j

邊個黎？ 女優？

韓國有咩hit? 真係諗唔到
日本求奇都數到4~5樣好hit 嘅野
你的名字， Radwimps，逃跑可恥但有用，結衣bb ，海賊王，甚至連av 女優/男優 都噏得出名（倉多真央真係好撚正 )
韓國真係數唔到有d 乜 ，而且一講韓國就靜係諗起整容

要反嘅一定有無限個理由嘅 各花入各眼啫 只要唔好為反而屌就夠

你睇開日本野既咁緊係數到
你講果堆我淨係識你的名字 海賊王同結衣

結衣係咪就係嗰個好似林志玲 嘅av 女優🤔

粉你老母臭閪仆街冚家剷
死返支那啦

粉你老母

大陸先叫乜粉物粉
香港叫X迷或崇X撚，就咁X撚都得

係呀 波多野結衣嘛

韓國有big bang

我都唔係成日睇開日本野 都係靠lin 登先識結依bb 繼而先開始睇逃恥
知你的名字 竟然唔知radwimps

乜韓國有大笨鐘咩 定係韓國開左世界之窗

認真 你講個幾樣 淨係有留意海賊王

AV?

你的名字戲院有上radwimps無嘛

宮崎駿 新海誠 細田守 韓國有冇先

sana 係雞係公廁

00後先崇韓
垃圾韓狗

算喇 樓豬係啲韓狗post比我串到一棟都無

啲到韓國做雞既女人真係低賤過狗
咩sana 紙餘

點解咁多負皮既

ching ho ball

點睇都韓多啦
睇下音樂台同娛樂台幾多人講韓星就知

啥？

屌啲韓狗咁撚低質
成版都係貼個啲淫娃食完春藥係度
發春發姣等被大老闆用大巨龍插既相

韓狗只能係個mon前面打J
再FF自己係佢老公
其實堆整容雞外表風光
夜晚比人屌完個西再屌屎眼只能在夜裏偷偷飲泣 之後第2日朝早又扮無野

韓風咁低汁，連登仔點會追

追韓風個啲都係新會然黎
係低汁啲

啱呀
日本可以光明正大去拍AV

連登多毒撚梗係多崇日啦

你話啲韓狗噁唔噁心
話啲Av女優係自己老婆
仲要日講夜講
啲post成炸都係啲雞既相

屌 崇日丁丁都唔會日講夜講喇
個個係你老襟咩

韓狗不願面對事實

而家周街都播kpop ga la
不過佢地唔會出街

講真，除左李光豬果d實力派睇演技果d。

其他人都係同一個樣。

唔係點厄你班低汁仔既錢

無人理要自己quote自己

日本咪一撚樣

乜真係咩 傻仔

正負皮數量已反映一切

而家留個負皮比你
希望你可以打個愉快既J

我屌你老母呀 歌神張學友

痛😭

泡菜國狗也不屌

我覺得你中意咩都冇所謂
但你唔好冇理由冇了解就為屌而屌

利申：中意睇韓綜，kpop

樓主係女？

樓主係女？
女人先崇韓,男人崇日係常識吧

日本偶像全部都係處

床友柏木唔計

那個了啊

成班人一撚樣，咩sana咩GG，我一個都認唔到

你估個個人都係毒撚崇日咩

駁唔到

講到崇韓就唔係毒撚咁

崇韓嗰班仲撚毒

平時明明講親泡菜野都話人5p,mk

聽講90後同00後多數都係崇韓

00後崇日

一日到黑寵寵寵 我屌你老母呀死韓狗

顏色都分國界架？

泡菜雞死撚開喇

你唔撚自己彈開？